Don't buy anything from Huawei, DJI....

If you really support Hong Kong, DO NOT GIVE MONEY TO THIS MURDER GOVERNMENT!!

These companies are partially owned by the Chinese government and provided financial support to this oppressive killer government!

Urge US companies to get back Riot from Tencent, or else don't spend a dime on League! Just play other games!

Buy other phones, don't get Huawei and Xiaomi!

Drones and gimbals are difficult, but if you are really want to stop people from being killed, don't. We know that there is a cost. Please don't.

罷買中國電子產品， 咁鬼危險

need to provide alternatives

yes! we need to make promotion materials for people to tweet about the alternatives!!

sure, don't use chinese products, especially electronic devices.
according to the idea of "force tech transmit"
my understanding is information leak and commercial spys
never trust chinazi. And their products.
Including hardware and SOFTWARE.

pls sign & forward
Give Hong Kong BNOs full UK Citizenship (UK)

Re-establish government and HK Police (US)

Please include Television Broadcasts Limited (TVB) in "Hong Kong Human Rights and Democracy Act" (US)

what u think about Tim Cook licking CCP?
apple is not safe too. 2 options I m thinking
- make him down or
- make him quit chinazi.

yes, that would be another important point that we should focus on. make people aware that it's not safe to use Chinese tech, especially companies like DJI always force you to link with your phone.

快啲簽咗佢啦！